如果冇追求唔努力向上，人生仲有咩意義？

其實原地踏步都不是問題？